//MARK: LoginPage
"Select Language" = "언어를 선택해주세요";
"Start" = "시작하기";
"Next" = "다음";
"Login" = "로그인";
"Sign in with Apple" = "애플로 로그인";
"Sign in with Google" = "구글로 로그인";
"Sign in with Kakao" = "카카오로 로그인";
"Login in with Email" = "이메일로 로그인";
"Is this your first visit to CHAESO?" = "채소에 첫 방문이신가요?";
"Sign Up" = "회원가입";

//MARK: SignUpPage
"Email" = "이메일";
"Check" = "중복확인";
"Please enter your email" = "이메일을 입력해 주세요";
"duplicate check" = "중복확인";
"Please enter in email format" = "이메일 형식으로 입력해주세요";
"Please click Duplicate Check" = "이메일 중복확인을 눌러주세요";

"Password" = "비밀번호";
"Please enter your password" = "비밀번호를 입력해 주세요";
"Please enter 8~15 characters" = "8~15글자로 입력해주세요";
"Use only English, number and special characters" = "영문/숫자/특수문자를 모두 사용하여 구성해주세요";

"Confirm Password" = "비밀번호 확인";
"Please enter your password again" = "비밀번호를 다시 한 번 입력해 주세요";
"Please enter the same password" = "동일한 비밀번호를 입력해주세요";

//MARK: TosPage
"Nice to meet you" = "만나서 반가워요";
"Please accept the ToS for using the service" = "서비스 이용을 위해 약관에 동의해 주세요";
"To select all" = "전체 선택하기";
"Agree to use the service (required)" = "서비스 이용 동의 (필수)";
"Agree with privacy policy (required)" = "개인정보처리방침 동의 (필수)";

//MARK: NicknamePage
"Nickname" = "닉네임";
"Please enter your nickname" = "닉네임을 입력해 주세요";
"Please enter 2~10 letters" = "2~10글자로 입력해주세요";
"Please click Duplicate Check" = "중복확인을 눌러주세요";

//MARK: VeganPage
"Hello" = "%@님의\n비건 단계를 선택해 주세요.";
"Vegan" = "비건";
"Lacto" = "락토";
"Ovo" = "오보";
"Pesco" = "페스코";
"Pollo" = "폴로";
"Flexitarian" = "플렉시테리언";

//MARK: SearchingPage
"Looking for a good restaurant near you" = "주변의 맛있는 식당을 찾고 있어요";

//MARK: TabBar
"Map" = "지도";
"My Page" = "마이페이지";

//MARK: CommunityPage
"CheasoLog" = "채소로그";
"Recommend" = "추천";
"Latest" = "최신";
"replies" = "답글 달기";
"View replies" = "답글 %d개 보기";

//MARK: WriteChaesoLogPage
"카테고리를 선택해 주세요" = "카테고리를 선택해 주세요";
"채색타입을 선택해 주세요" = "채식타입을 선택해 주세요";
"나누고 싶은 이야기를 공유해 주세요" = "나누고 싶은 이야기를 공유해 주세요";

//MARK: VeganStoryPage
"Vegan Story" = "비건 스토리";
"Write review" = "리뷰 작성하기";
"View photo reviews" = "사진 리뷰 모아보기";
"Follow" = "팔로우";

//MARK: VSTabView
"Info" = "정보";
"Menu" = "메뉴";
"Review" = "리뷰";
"parking" = "주차";
"toilet" = "화장실";

//MARK: WriteReviewView
"Write a review" = "리뷰 작성하기";
"How was the place you visited?" = "방문한 장소는 어떠셨나요?";
"Add" = "사진 추가";
"Please share details of your visit experience." = "방문한 경험을 자세히 공유해 주세요.";
"Did you have a group?" = "일행이 있으셨나요?";
"Alone" = "혼자서";
"With Friend" = "친구와";
"With Family" = "가족과";
"What is the vegetarian type of the group?" = "일행의 채식 타입은 무엇인가요?";
"Non-Vegan" = "논비건";
"Was there any non-vegan food?" = "논비건 음식이 있나요?";
"Yes" = "예";
"No" = "아니요";
"Register" = "등록하기";

//MARK: MyPage
"My Chaeso" = "나의 채소";
"edit profile" = "프로필 수정";
"my post" = "내가 쓴 글";
"bookmark" = "북마크";
"notification" = "공지사항";
"terms of service" = "약관 및 정책";
"language setting" = "언어 설정";
"logout" = "로그아웃";
"withdraw" = "계정 삭제";


//MARK: BookmarkView
"Place" = "장소";

//MARK: PlaceView
"Restaurant" = "음식점";
"Cafe" = "카페";
"tourist attraction" = "관광 명소";

//MARK: LanguageSetView
"언어 설정" = "언어 설정";
"한국어" = "한국어";
"영어" = "영어";

//MARK: TermsPage
"privacy policy" = "개인정보처리방침";
"Location-based service terms and conditions" = "위치기반서비스 이용약관";

//MARK: logoutAlert
"Would you like to logout?" = "로그아웃 하시겠어요?";
"cancel" = "취소";

//MARK: Withdraw
"Are you sure you want to delete the account?" = "정말로 계정을 삭제하시겠어요?";
"If you delete your account," = "계정을 삭제하시면 회원님의 프로필과 모든 콘텐츠는";
"your profile and all your contents is deleted permanently immediately and cannot be recovered again." = "즉시 영구적으로 삭제되며 다시 복구할 수 없습니다.";

//MARK: terms of service
"pp" = "< 채소 >('사이트 url'이하 '채소')은(는) 「개인정보 보호법」 제30조에 따라 정보주체의 개인정보를 보호하고 이와 관련한 고충을 신속하고 원활하게 처리할 수 있도록 하기 위하여 다음과 같이 개인정보 처리방침을 수립·공개합니다.

제1조(개인정보의 처리 목적)< 채소 >
(‘사이트 url'이하     '채소')은(는) 다음의 목적을 위하여 개인정보를 처리합니다. 처리하고 있는 개인정보는 다음의 목적 이외의 용도로는 이용되지 않으며 이용 목적이 변경되는 경우에는 「개인정보 보호법」 제18조에 따라 별도의 동의를 받는 등 필요한 조치를 이행할 예정입니다.

1. 홈페이지 회원가입 및 관리
회원 가입의사 확인, 회원제 서비스 제공에 따른 본인 식별·인증, 회원자격 유지·관리, 서비스 부정이용 방지, 만14세 미만 아동의 개인정보 처리 시 법정대리인의 동의여부 확인, 각종 고지·통지, 고충처리 목적으로 개인정보를 처리합니다.

2. 재화 또는 서비스 제공
서비스 제공, 콘텐츠 제공, 맞춤서비스 제공을 목적으로 개인정보를 처리합니다.

3. 마케팅 및 광고에의 활용
이벤트 및 광고성 정보 제공 및 참여기회 제공 , 인구통계학적 특성에 따른 서비스 제공 및 광고 게재 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다.

제2조(개인정보의 처리 및 보유 기간)
① < 채소 >은(는) 법령에 따른 개인정보 보유·이용기간 또는 정보주체로부터 개인정보를 수집 시에 동의받은 개인정보 보유·이용기간 내에서 개인정보를 처리·보유합니다.② 각각의 개인정보 처리 및 보유 기간은 다음과 같습니다.

1.<홈페이지 회원가입 및 관리>
<홈페이지 회원가입 및 관리>와 관련한 개인정보는 수집.이용에 관한 동의일로부터<지체없이 파기>까지 위 이용목적을 위하여 보유.이용됩니다.
보유근거 : 회원가입 및 관리
관련법령 : 표시/광고에 관한 기록 : 6개월
예외사유 :
 
제3조(처리하는 개인정보의 항목)
① < 채소 >은(는) 다음의 개인정보 항목을 처리하고 있습니다.
1< 홈페이지 회원가입 및 관리 >
필수항목 : 이름, 로그인ID, 비밀번호, 비밀번호 질문과 답, 이메일
선택항목 : 이름, 로그인ID, 비밀번호, 비밀번호 질문과 답, 접속 IP 정보, 접속 로그, 서비스 이용 기록
 
제4조(만 14세 미만 아동의 개인정보 처리에 관한 사항)
① <개인정보처리자명>은(는) 만 14세 미만 아동에 대해 개인정보를 수집할 때 법정대리인의 동의를 얻어 해당 서비스 수행에 필요한 최소한의 개인정보를 수집합니다.
• 필수항목 : 법정 대리인의 성명, 관계, 연락처
② 또한, <개인정보처리자명>의 <처리목적> 관련 홍보를 위해 아동의 개인정보를 수집할 경우에는 법정대리인으로부터 별도의 동의를 얻습니다.
③ <개인정보처리자명>은(는) 만 1 4세 미만 아동의 개인정보를 수집할 때에는 아동에게 법정대리인의 성명, 연락처와 같이 최소한의 정보를 요구할 수 있으며, 다음 중 하나의 방법으로 적법한 법정대리인이 동의하였는지를 확인합니다.
• 동의 내용을 게재한 인터넷 사이트에 법정대리인이 동의 여부를 표시하도록 하고 개인정보처리자가 그 동의 표시를 확인했음을 법정대리인의 휴대전화 문자 메시지로 알리는 방법
• 동의 내용을 게재한 인터넷 사이트에 법정대리인이 동의 여부를 표시하도록 하고 법정대리인의 신용카드·직불카드 등의 카드정보를 제공받는 방법
• 동의 내용을 게재한 인터넷 사이트에 법정대리인이 동의 여부를 표시하도록 하고 법정대리인의 휴대전화 본인인증 등을 통해 본인 여부를 확인하는 방법
• 동의 내용이 적힌 서면을 법정대리인에게 직접 발급하거나, 우편 또는 팩스를 통하여 전달하고 법정대리인이 동의 내용에 대하여 서명날인 후 제출하도록 하는 방법
• 동의 내용이 적힌 전자우편을 발송하여 법정대리인으로부터 동의의 의사표시가 적힌 전자우편을 전송받는 방법
• 전화를 통하여 동의 내용을 법정대리인에게 알리고 동의를 얻거나 인터넷주소 등 동의 내용을 확인할 수 있는 방법을 안내하고 재차 전화 통화를 통하여 동의를 얻는 방법
• 그 밖에 위와 준하는 방법으로 법정대리인에게 동의 내용을 알리고 동의의 의사표시를 확인하는 방법
 
제5조(개인정보의 제3자 제공에 관한 사항)
① < 채소 >은(는) 개인정보를 제1조(개인정보의 처리 목적)에서 명시한 범위 내에서만 처리하며, 정보주체의 동의, 법률의 특별한 규정 등 「개인정보 보호법」 제17조 및 제18조에 해당하는 경우에만 개인정보를 제3자에게 제공합니다.
② < 채소 >은(는) 다음과 같이 개인정보를 제3자에게 제공하고 있습니다.
1. < 채소 >
개인정보를 제공받는 자 : 채소
제공받는 자의 개인정보 이용목적 : 로그인ID, 비밀번호, 비밀번호 질문과 답, 접속 로그, 서비스 이용 기록
제공받는 자의 보유.이용기간: 지체없이 파기
 
제6조(개인정보처리의 위탁에 관한 사항)
① < 채소 >은(는) 원활한 개인정보 업무처리를 위하여 다음과 같이 개인정보 처리업무를 위탁하고 있습니다.
1. < >
위탁받는 자 (수탁자) :
위탁하는 업무의 내용 :
위탁기간 :
② < 채소 >은(는) 위탁계약 체결시 「개인정보 보호법」 제26조에 따라 위탁업무 수행목적 외 개인정보 처리금지, 기술적․관리적 보호조치, 재위탁 제한, 수탁자에 대한 관리․감독, 손해배상 등 책임에 관한 사항을 계약서 등 문서에 명시하고, 수탁자가 개인정보를 안전하게 처리하는지를 감독하고 있습니다.
③ 위탁업무의 내용이나 수탁자가 변경될 경우에는 지체없이 본 개인정보 처리방침을 통하여 공개하도록 하겠습니다.
 
제7조(개인정보의 파기절차 및 파기방법)
① < 채소 > 은(는) 개인정보 보유기간의 경과, 처리목적 달성 등 개인정보가 불필요하게 되었을 때에는 지체없이 해당 개인정보를 파기합니다.② 정보주체로부터 동의받은 개인정보 보유기간이 경과하거나 처리목적이 달성되었음에도 불구하고 다른 법령에 따라 개인정보를 계속 보존하여야 하는 경우에는, 해당 개인정보를 별도의 데이터베이스(DB)로 옮기거나 보관장소를 달리하여 보존합니다.1. 법령 근거 :2. 보존하는 개인정보 항목 : 계좌정보, 거래날짜③ 개인정보 파기의 절차 및 방법은 다음과 같습니다.1. 파기절차< 채소 > 은(는) 파기 사유가 발생한 개인정보를 선정하고, < 채소 > 의 개인정보 보호책임자의 승인을 받아 개인정보를 파기합니다.
2. 파기방법
전자적 파일 형태의 정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용합니다
 
제8조(정보주체와 법정대리인의 권리·의무 및 그 행사방법에 관한 사항)
① 정보주체는 채소에 대해 언제든지 개인정보 열람·정정·삭제·처리정지 요구 등의 권리를 행사할 수 있습니다.
② 제1항에 따른 권리 행사는채소에 대해 「개인정보 보호법」 시행령 제41조제1항에 따라 서면, 전자우편, 모사전송(FAX) 등을 통하여 하실 수 있으며 채소은(는) 이에 대해 지체 없이 조치하겠습니다.
③ 제1항에 따른 권리 행사는 정보주체의 법정대리인이나 위임을 받은 자 등 대리인을 통하여 하실 수 있습니다.이 경우 “개인정보 처리 방법에 관한 고시(제2020-7호)” 별지 제11호 서식에 따른 위임장을 제출하셔야 합니다.
④ 개인정보 열람 및 처리정지 요구는 「개인정보 보호법」 제35조 제4항, 제37조 제2항에 의하여 정보주체의 권리가 제한 될 수 있습니다.
⑤ 개인정보의 정정 및 삭제 요구는 다른 법령에서 그 개인정보가 수집 대상으로 명시되어 있는 경우에는 그 삭제를 요구할 수 없습니다.
⑥ 채소은(는) 정보주체 권리에 따른 열람의 요구, 정정·삭제의 요구, 처리정지의 요구 시 열람 등 요구를 한 자가 본인이거나 정당한 대리인인지를 확인합니다.
 
제9조(개인정보의 안전성 확보조치에 관한 사항)
< 채소 >은(는) 개인정보의 안전성 확보를 위해 다음과 같은 조치를 취하고 있습니다.
1. 개인정보에 대한 접근 제한개인정보를 처리하는 데이터베이스시스템에 대한 접근권한의 부여,변경,말소를 통하여 개인정보에 대한 접근통제를 위하여 필요한 조치를 하고 있으며 침입차단시스템을 이용하여 외부로부터의 무단 접근을 통제하고 있습니다.2. 개인정보의 암호화이용자의 개인정보는 비밀번호는 암호화 되어 저장 및 관리되고 있어, 본인만이 알 수 있으며 중요한 데이터는 파일 및 전송 데이터를 암호화 하거나 파일 잠금 기능을 사용하는 등의 별도 보안기능을 사용하고 있습니다.
 
제10조(개인정보를 자동으로 수집하는 장치의 설치·운영 및 그 거부에 관한 사항) 채소 은(는) 정보주체의 이용정보를 저장하고 수시로 불러오는 ‘쿠키(cookie)’를 사용하지 않습니다.
제11조(행태정보의 수집·이용·제공 및 거부 등에 관한 사항)
 행태정보의 수집·이용·제공 및 거부등에 관한 사항
<개인정보처리자명>은(는) 온라인 맞춤형 광고 등을 위한 행태정보를 수집·이용·제공하지 않습니다.
 
제12조(가명정보를 처리하는 경우 가명정보 처리에 관한 사항)
< 채소 > 은(는) 다음과 같은 목적으로 가명정보를 처리하고 있습니다.
▶ 가명정보의 처리 목적
- 직접작성 가능합니다.
▶ 가명정보의 처리 및 보유기간
- 직접작성 가능합니다.
▶ 가명정보의 제3자 제공에 관한 사항(해당되는 경우에만 작성)
- 직접작성 가능합니다.
▶ 가명정보 처리의 위탁에 관한 사항(해당되는 경우에만 작성)
- 직접작성 가능합니다.
▶ 가명처리하는 개인정보의 항목
- 직접작성 가능합니다.
▶ 법 제28조의4(가명정보에 대한 안전조치 의무 등)에 따른 가명정보의 안전성 확보조치에 관한 사항
- 직접작성 가능합니다.

제13조 (개인정보 보호책임자에 관한 사항)
① 채소 은(는) 개인정보 처리에 관한 업무를 총괄해서 책임지고, 개인정보 처리와 관련한 정보주체의 불만처리 및 피해구제 등을 위하여 아래와 같이 개인정보 보호책임자를 지정하고 있습니다.
▶ 개인정보 보호책임자
성명 :
직책 :
직급 :
연락처 :, ,
※ 개인정보 보호 담당부서로 연결됩니다.
▶ 개인정보 보호 담당부서
부서명 :
담당자 :
연락처 :, ,
② 정보주체께서는 채소 의 서비스(또는 사업)을 이용하시면서 발생한 모든 개인정보 보호 관련 문의, 불만처리, 피해구제 등에 관한 사항을 개인정보 보호책임자 및 담당부서로 문의하실 수 있습니다. 채소 은(는) 정보주체의 문의에 대해 지체 없이 답변 및 처리해드릴 것입니다.";

"lt" = "제1조(목적)
본 약관은 회원(채소의 서비스 약관에 동의한 자를 말하며 이하 '회원'이라고 합니다)이 채소(이하 '회사'라고 합니다)가 제공하는 웹페이지 및 '채소' (회사가 개발 운영하는 모바일 애플리케이션을 말합니다 이하 '모바일앱'이라고 합니다)의 서비스를 이용함에 있어 회원과 회사의 권리 및 의무, 기타 제반 사항을 정하는 것을 목적으로 합니다.

제2조(가입자격)
서비스에 가입할 수 있는 회원은 위치기반서비스를 이용할 수 있는 이동전화 단말기의 소유자 본인이어야 합니다.

제3조(서비스 가입)
회사는 다음 각 호에 해당하는 가입신청을 승낙하지 않을 수 있습니다.
실명이 아니거나 타인의 명의를 사용하는 등 허위로 신청하는 경우
고객 등록 사항을 누락하거나 오기하여 신청하는 경우
공공질서 또는 미풍양속을 저해하거나 저해할 목적을 가지고 신청하는 경우
기타 회사가 정한 이용신청 요건이 충족되지 않았을 경우

제4조(서비스 해지)
회원은 회사가 정한 절차를 통해 서비스 해지를 신청할 수 있습니다.

제5조(이용약관의 효력 및 변경)
본 약관은 서비스를 신청한 고객 또는 개인위치정보주체가 회사가 정한 소정의 절차에 따라 회원으로 등록함으로써 효력이 발생합니다.
서비스를 신청한 고객 또는 개인위치정보주체가 온라인에서 본 약관을 모두 읽고 \"동의하기\" 버튼을 클릭하였을 경우 본 약관의 내용을 모두 읽고 이를 충분히 이해하였으며, 그 적용에 동의한 것으로 봅니다.
본 약관에 대하여 동의하지 않은 경우, 회사가 개인위치정보를 기반으로 제공하는 각종 혜택 및 편의제공에 일부 제한이 발생할 수 있습니다.
회사는 필요한 경우 '위치 정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률, '콘텐츠산업 진흥법', '전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률', '소비자기본법', '약관의 규제에 관한 법률 등 관계법령(이하 '관계법령'이라 합니다)의 범위 내에서 본 약관을 개정할 수 있습니다.
회사가 약관을 개정할 경우 기존약관과 개정약관 및 개정약관의 적용일자와 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 그 적용일자 10일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 회사의 웹페이지 및 모바일앱을 통해 공지합니다. 다만, 개정약관의 내용이 회원에게 새로운 의무를 부과하거나 권리를 제한하는 내용인 경우 그 적용일자 30일 전부터 상당한 기간 동안 이를 회사의 웹페이지 및 모바일앱을 통해 공지하고, 회원에게 전자적형태로 약관의 개정사실을 발송하여 고지합니다.

제6조(약관 외 준칙)
본 약관은 신의성실의 원칙에 따라 공정하게 적용하며, 본 약관에 명시되지 아니한 사항에 대하여는 관계법령 및 건전한 거래관행에 따릅니다.

제7조(서비스의 내용)
회사가 제공하는 서비스는 아래와 같습니다.
위치기반 컨텐츠 분류를 위한 지오 태깅(Geo Tagging)
회사 및 제휴사의 상품 및 서비스 정보 제공
길 안내 등 생활편의 서비스 제공

제8조(서비스 이용요금)
회사의 서비스는 무료제공을 원칙으로 합니다.
전항에도 불구하고 무선 서비스 이용시 발생하는 데이터 통신료는 별도이며, 이 때 부과되는 데이터 통신료는 회원이 가입한 각 이동통신사의 정책에 따릅니다.
멀티미디어 메시지 서비스(MMS) 등으로 게시물을 등록할 경우 발생하는 요금은 각 이동통신사의 요금정책에 따라 회원이 부담합니다.

제9조(서비스내용 변경 통지 등)
회사가 서비스 내용을 변경하거나 종료하는 경우 회사는 회원이 등록한 전자우편 주소로 이메일을 발송하여 서비스 내용의 변경 사항 또는 종료를 사전 일주일 전에 통지합니다.
전항의 경우 불특정 다수의 회원을 상대로 통지하는 때에는 회사의 웹페이지 등을 통해 공지함으로써 회원들에게 통지할 수 있습니다.

제10조(서비스이용의 제한 및 중지)
회사는 아래 각 호에 해당하는 사유가 발생한 경우에는 회원의 서비스 이용을 제한하거나 중지시킬 수 있습니다.
회원이 회사의 서비스 운영을 고의 또는 과실로 방해하는 경우
서비스용 설비 점검, 보수 또는 공사로 인하여 부득이한 경우
전기통신사업법에 규정된 기간통신사업자가 서비스를 중지했을 경우
국가비상사태, 서비스 설비의 장애 또는 서비스 이용의 폭주 등으로 서비스 이용에 지장이 있는 때
기타 중대한 사유로 회사가 서비스 제공을 지속하는 것이 곤란한 경우
회사가 전항에 따라 서비스의 이용을 제한하거나 중지한 때에는 해당사실을 인터넷 등에 공지하거나 고객에게 통지합니다. 다만 회사가 통제할 수 없는 사유로 인하여 서비스를 중단하게 되는 경우 이를 사후에 통지할 수 있습니다.

제11조(개인위치정보의 이용 또는 제공)
회사가 개인위치정보를 이용하여 서비스를 제공하고자 하는 경우에는 본 약관에 대한 개인위치정보주체의 동의를 얻어야 합니다.
회사는 회원이 제공한 개인위치정보를 해당 회원의 동의 없이 서비스 제공 이외의 목적으로 이용하지 않습니다. 다만, 고객이 미리 요청한 경우 해당 내용을 고객이 지정한 통신단말장치(휴대전화 등)나 이메일 주소로 통보할 수 있습니다.
회사는 타사업자 또는 이용 고객의 민원처리 등을 위해 회원의 위치정보 이용 · 제공사실 확인자료를 자동 기록 · 보존하며, 해당 자료는 1년간 보관합니다.
회사가 개인위치정보를 회원이 지정하는 제3자에게 제공하는 경우, 위치정보를 수집한 당해 통신 단말장치로 매회 회원에게 제공받는 자, 제공일시, 제공목적을 즉시 통보합니다. 다만 다음 각호의 경우에는 회원이 미리 지정한 통신단말장치 또는 전자우편주소로 통보합니다.
개인위치정보를 수집한 통신단말장치가 문자, 음성 또는 영상 수신기능을 갖추지 아니한 경우
회원이 다른 방법을 요청한 경우

제12조(개인위치정보의 보유기간 및 이용기간)
회사가 회원의 개인위치정보를 이용하였다면 회사는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제16조 제2항의 규정에 따라 기록 · 보존해야 하는 위치정보이용 제공사실 확인자료 이외의 해당 개인위치정보를 같은 법 제23조에 따라 고객이 동의한 목적범위 내에서 이용하고 고객 응대를 위하여 1년간 보유하며, 이 기간이 지나면 즉시 파기합니다.
전항에도 불구하고 관계법령 등에서 개인위치정보를 보존할 의무 및 필요성이 있는 경우에는 그에 따라 보존합니다.

제13조(개인위치정보 주체의 권리)
회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보를 이용한 위치기반서비스 제공 및 개인위치정보의 제3자 제공에 대한 동의의 전부 또는 일부를 철회할 수 있습니다. 이 경우 회사는 수집한 개인위치정보 및 위치정보 이용, 제공사실 확인자료를 파기합니다.
회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보의 수집, 이용 또는 제공의 일시적인 중지를 요구할 수 있습니다.
회원은 회사에 대하여 아래 각 호의 자료에 대한 열람 또는 고지를 요구할 수 있고, 당해 자료에 오류가 있는 경우에는 그 정정을 요구할 수 있습니다. 이 경우 회사는 정당한 사유 없이 회원의 요구를 거절할 수 없습니다.
본인에 대한 위치정보 이용, 제공사실 확인자료
본인의 위치정보가 제3자에게 제공된 이유 및 내용
회원은 회사가 정한 절차에 따라 제1항 내지 제3항의 권리를 행사할 수 있습니다.

제14조(법정대리인의 권리)
회사는 14세 미만 회원에 대해서는 당해 회원과 회원의 법정대리인으로부터 모두 동의를 받은 경우에만 개인위치정보를 이용한 서비스를 제공합니다. 이 경우 법정대리인은 본 약관에 의한 회원의 권리를 모두 가지며 회사는 법정대리인을 회원으로 봅니다.
회사는 14세 미만 회원의 개인위치정보 및 위치정보 이용, 제공사실에 관한 확인자료를 본 약관에 명시 또는 고지한 범위를 넘어 이용하거나, 제3자에게 제공하고자 하는 경우 당해 회원과 회원의 법정대리인에게 모두 동의를 받아야합니다. 다만 다음 각호의 경우는 제외합니다.
개인위치정보 및 위치기반서비스 제공에 따른 요금정산을 위하여 위치정보 이용, 제공사실 확인자료가 필요한 경우
통계작성, 학술연구 또는 시장조사를 위하여 특정 개인을 알아볼 수 없는 형태로 가공하여 제공하는 경우
기타 관계법령에 특별한 규정이 있는 경우

제15조(손해배상)
회사가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제15조 내지 제26조의 규정을 위반한 행위를 하여 회원에게 손해가 발생한 경우 회원은 회사에 대하여 손해배상 청구를 할 수 있습니다.
회원이 고의 또는 과실로 본 약관의 규정을 위반하여 회사에 손해가 발생한 경우 회원은 회사에 발생한 모든 손해를 배상해야 합니다.

제16조(면책)
회사는 다음 각 호의 사유로 서비스를 제공할 수 없는 경우 이로 인하여 회원에게 발생한 손해에 대한 책임을 부담하지 않습니다.
천재지변 또는 이에 준하는 불가항력의 상태가 있는 경우
제3자의 고의적인 서비스 방해가 있는 경우
회원의 귀책사유로 서비스 이용에 장애가 있는 경우
기타 회사의 고의 또는 과실이 없는 사유에 해당하는 경우
회사는 서비스 및 서비스에 게재된 정보, 자료, 사실의 신뢰도 및 정확성 등에 대한 보증을 하지 않으며 이로 인하여 회원에게 발생한 손해에 대하여 책임을 부담하지 않습니다.
회사는 회원이 서비스를 이용하며 기대하는 수익을 상실한 것에 대한 책임과, 그 밖의 서비스를 통하여 얻은 자료로 인하여 회원에게 발생한 손해에 대한 책임을 부담하지 않습니다.

제17조(분쟁의 조정)
회사는 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 '위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률' 제28조의 규정에 따라 방송통신위원회에 재정을 신청할 수 있습니다.
회사 또는 고객은 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 '개인정보보호법' 제43조의 규정에 따라 개인정보분쟁조정위원회에 조정을 신청할 수 있습니다.

제18조(회사의 연락처)
회사의 상호 및 주소 등은 다음과 같습니다.
법인명 : 채소
대표이사 :
소재지 :
연락처 :

부 칙
제1조(시행일)
본 약관은 2023.09.01부터 시행합니다.
제2조(위치정보관리책임자)
위치정보관리책임자는 2023.09.01를 기준으로 다음과 같이 지정합니다.
소속 : 채소
성명 : 이지은
직위 :
전화 : 010-2392-8735";
